之前比人斬腳條友做咗乜事

搞到人輸幾球？

佢本身都係黑底 幾個月斬甩人隻手指